問4000蚊計劃

想問下銀行戶口個到就咁填匯豐銀行得唔得
定要填哂香港上海xxxx
打左去1823問佢都唔清楚

HSBC

short form就可以，我都係咁填，前幾日收到sms

智障人士應該申請傷殘津貼喎
拎咩4000蚊

問句野都比人話智障，真係慘